「假設」中美真係開戰,香港局勢會變成點？

除左sir this way
有冇巴打可以預測下香港會變成點？

真焦土

你意思係美國炸埋香港？

冇軍事價值, 唔會炸